如果返唔到工，大家可以試下區區觀賞国旗、區旗

如題，但係大家睇還睇
千祈唔好手多多

千祈唔好好似啲暴徒咁

剪啲旗落嚟
仲要擲落海
仲要攞去燒
仲要比人踩
咁樣係犯法的
「任何人公開及故意以焚燒、毀損、塗劃、玷污、踐踏等方式侮辱區旗或區徽，即屬犯罪」

真係無陰公囉

話比身邊因為暴徒而返唔到工嘅朋友知
等佢哋多個地方去

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

推 大家唔好齋坐屋企
得閒周圍行下